721:「唔見有人拿武器，白衣不被捕」831:「下周一起獻花犯法即捕」

作者：華爾街狠人

721 ：「我見唔到有人拿武器，所以一個白衣人都冇拘捕。」

831 ：「下周一起，邊個在太子站獻花，都係犯法，會立即拘捕。」

#香港警察

圖：晴報及蘋果新聞

64無死過人

推

身有屎

花係武器

仆街黑警死全家

雞蛋都大殺傷力過刀

CLS腥港公安

Push